有無人一直覺得林鄭賤鳩過689？

689係條賤畜，但係一直覺林鄭賤撚過689
成日背後抽水扮好人，又大把港豬信
林鄭死全家啦

聽到佢把死人聲懶親切咁就火撚滾

唔撚使問啦

每次689講完賤野，呢條仆街就出黎拎光環
689幾時出黎爆鳩佢大獲？

唔開胃

都係好撚賤，不過蠢

仲要中文差過689
乜鳩話黑警係做謠言
幾時用形容詞係謠言一種？